其實部分連登仔同nmslese有咩分別

好多時有啲comment唔岩聽（無論個cm有冇point）
下面就一大串quote大部分都係 你老母比狗屌 之類
其實咪同班小粉紅一樣
講真條友都唔會受傷可能仲high啲
屌冇問題但其實可以比返啲論點出黎反駁 咁先叫討論

Btw我都唔支持嗰啲見到乜都話pr又block一件
其實只係鴕鳥呃緊自己

又捉到一隻ese

樓主pr

五毛 分化撚，blocked

部分連登仔: 自由社會嘅共產主義
nmsl: 極權政府嘅共產主義

最記得有次純粹評論醫院餐難食，百幾個cm得一兩個有point，其他全部都係辱罵，自從果次我已經知成班咪就係打住民主自由旗幟嘅小粉紅

連登正常發揮

如果真係有咁多pr，果堆人先最大機會係

無分別, 但唔係你死就我亡, 你點揀?

連登仔 = dllm =50k fg

上連登批鬥「連登仔」係咩人？

我發現好多香港人都係
講就講自由
其實唔知自己做嘅野係極權主義
我有時反思返自己嘅行為都好極權
真正嘅民主係用理同策略黎改變他人意見
而唔係一拳窩落去

當然 係極權社會之下 拳頭先至係通用語言
邊個仲會用人話去說服人地

Ching 屌咗政府免檢疫班船員同慶回歸加富臨慶生日播毒未？

有冇諗過班藍絲撚樣咁撚自私搞到大爆發同死多幾個

使唔使負責任？

專家話免檢疫班仆街累事

你死都懶遊行同初選

你唔聽事實定班專家係五毛pr?

定仲等緊遊行/初選群組喺流浮山嚟緊

就係你班陷家剷藍絲撐政府搞到宜家咁

屌你老母 幾時死呀

宜家堂食同煙都冇得食啊 仆你個臭街

吓 點解比兩句批評就係批鬥
叫你反思姐
又唔係話"連登仔全部都是垃圾"

d 責任全部藍絲廢佬，你班仆街無責任架，乜都係人哋做，政府錯晒，藍絲錯晒，左膠錯晒，大中華膠錯晒，撐中既錯晒，中立既錯晒，揾食既錯晒，唔幫手屌對家既錯晒，你哋班仆街啱晒

放火燒鋪既啱，私了異見人士啱，疫情下大集會啱，有病就去藍店播毒啱，唔啱聽就屌人五毛啱，追擊藍店啱，燒學校啱，掟汔油彈啱，斯凌弱智仔啱，起底欺凌藍絲d仔女啱，乜撚都啱，你哋啱晒，好啱添

黑警係我哋仇人 黑警日日鬧事

重有3萬

麻煩睇文
推!!! 3萬thx

五毛最鍾意開呢啲post 圍爐

幾時話冇責任 你將所有野瀨晒落「你哋」到

痴撚線 講緊疫情 你扯撚其他野 講啱乜撚嘢

最衰佔中添啊 定係要quote 哂上年6月到宜家

政府同警察做過咩啱野先得？

示威者好多個俾人拉咗

有冇半個警察因為處理示威俾人拉？

定佢哋又咩都啱啊？

跪死咗個南亞佬使唔使負責任啊？

講返疫情有三波

第一波係死都要去武漢再返嚟班仆街

第二波留學生加回流人士

第三波就免檢疫加藍絲

仲有大把廢老唔戴口罩 隨地吐痰

我咪問緊有初選同遊行群組未？

有我會屌埋一份

你呢 免檢疫班仆街同藍絲有冇責任啊

政府疫情初期 話冇疫情岩

市面口罩唔夠叫人唔使戴口罩岩

話口罩冇用之後再高價買口罩派岩

唔封關再秋後算賬班醫護岩

爆得最勁個陣搞國安法岩 唔聽專家意見岩

廿幾萬免檢疫人士嚟港岩 室外限制人數 室內唔限岩

藍絲唔戴口罩開大party岩

警察放生冇做好防疫嘅藍店岩

政府藍絲全部岩

疫情因黑暴搞遊行同初選所以大爆發

販民唔屌得架.jpg